RIPNDIP 都 FreeHongKong

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

如果唔係太多mk仔著 我都想買返件